# TACEAPP

Le projet a été initié pour monter en compétences sur Angular6.
L'application doit servir à un manager de gérer ses équipiers et leurs taux d'activité.
On doit donc pouvoir saisir l'activité par mois pour l'ensemble de l'équipe du manager ce mois-ci.
Ensuite l'application doit calculer le TACE de l'équipe pour ce mois et l'afficher.
Enfin il faut que l'application propose un export des données de TACE sous format lisible par un tableur.

Spec fonctionnelles grossières du projet : dans cahier_charges_TACEapp.txt

RAF dans raf_TACEapp.txt

Application développée par Emmanuel Julien pour Niji

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 6.0.8.

## Development server

Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`. The app will automatically reload if you change any of the source files.

## Code scaffolding

Run `ng generate component component-name` to generate a new component. You can also use `ng generate directive|pipe|service|class|guard|interface|enum|module`.

## Build

Run `ng build` to build the project. The build artifacts will be stored in the `dist/` directory. Use the `--prod` flag for a production build.

## Running unit tests

Run `ng test` to execute the unit tests via [Karma](https://karma-runner.github.io).

## Running end-to-end tests

Run `ng e2e` to execute the end-to-end tests via [Protractor](http://www.protractortest.org/).

## Further help

To get more help on the Angular CLI use `ng help` or go check out the [Angular CLI README](https://github.com/angular/angular-cli/blob/master/README.md).
